---
layout: post
title: "呵呵，面试一家奇怪公司"
date: 2006-12-07 11:14:07 +0800
description: ""
categories: 敦煌之路
tags: [面试]
lastmod: 
--- 

人事方面，要填的东西很多，但人事经理不是变态，是个ppmm，还很亲切，问的问题也很生活化，比如上班方便否之类的，但是她旁边的公司监控视频却让我备感郁闷——上班象蹲监狱。

部门经理却很让人失望，比如不认真，别人在那边说着，他竟然心不在焉，问很多让人无法回答的问题，问了人家一开口说就过另一个话题，不知道他的真实意图，问公司状况，却一点也不说，说是公司秘密，连基本理念什么的都忌讳，这样的部门经理看来创造性很弱。提供的网站是空页面，这样的公司，怎么让人有热情和愿望去做呢？搞不懂，面试好象是单方面的是。

看来以后面试要改进，让双方互动起来。
